<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
  <string-array name="Story_Main_Sub_2016MessyHalloween_TopTitle">
    <item>마카로프</item>
    <item>Vector</item>
    <item>MP5</item>
    <item>m45</item>
    <item>스프링필드</item>
    <item>WA2000</item>
    <item>M1919A4</item>
    <item>Mk23</item>
    <item>G11</item>
    <item>64식</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2016MessyHalloween">
    <item>잭오랜턴</item>
    <item>고양이 발바닥</item>
    <item>드라큘라</item>
    <item>과자 배달부</item>
    <item>정통파 마녀</item>
    <item>고성에서의 모험</item>
    <item>카밀라</item>
    <item>스위트 데빌</item>
    <item>은톨이 좀비</item>
    <item>떠돌이 마녀</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2016MessyHalloween_Caption">
    <item>모두 어디에 숨었을까? 장난쳐버릴 거야~\n이 세상에는 귀신이나 괴물은 없지만, 너희들이 지휘관이랑 보낼 할로윈을 조금이라도 방해하면...</item>
    <item>뭐야뭐야? ...나는 이런 거 매우 좋아해. 계~속 이런 분위기라면 좋을 텐데.\n음, 내가 쓰일 곳이라도 있는 거야?</item>
    <item>지휘관님. 오늘은 제가 1년 중에서 가~장 좋아하는 날이에요! 모두가 잔~뜩 과자를 주는 날이에요! 에헤헷!\n네, 알겠습니다!</item>
    <item>핼러윈은 어쩐지 조금 무섭네요. 네? 코스튬 플레이? 그건 조금 흥미가 있을지도? 에헤헤~\n이번에는 그냥 넘어가 드릴테니, 다음번에 가장 좋은 베이킹 파우더를 주세요.</item>
    <item>후훗. 핼러윈이네요. M14가 들떠있어요.\n그…지휘관님……너무 빤히 쳐다 보지는 말으셨으면 좋겠는데요…</item>
    <item>히익! 벼, 별로 무서워하는 거 아니거든! 히야악!! 호박 머리 가져오지 마!\n가짜인 거 다알아, 하나도 안 무섭거든! 세상에 있지도 않은......</item>
    <item>과자 주는 거야? 기뻐...지휘관, 너~무 좋아!</item>
    <item>오늘 밤은 모두, 분장하고 노는 거네~ 아, 그래도 달링의 곁은 절~대로 양보하지 않을 거니까!\n어때? 달링, 기쁘지? 당신을 위해서 특별히 준비했다구~</item>
    <item>과자를 받을 수 있다면, 조금은 참가하고 싶을지도... 뭐? 조건부라고? 으음...됐어.\n으, 인생에서 십중팔구는......뜻대로 되지 않는 법이랬던가......</item>
    <item>에? 밖에 있는 건 누구?! 해, 핼러윈? 하아...캔디는 없지만, 차를 내와도 괜찮을까?\n아……그건 뭐 취미라고 해두죠, 그리고 그 찻주전자는 무게추 역할이에요.</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2016TacticalChristmas_TopTitle">
    <item>콜트 리볼버</item>
    <item>스프링필드</item>
    <item>M14</item>
    <item>M21</item>
    <item>SVD</item>
    <item>WA2000</item>
    <item>NTW-20</item>
    <item>FAL</item>
    <item>MG5</item>
    <item>수오미</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2016TacticalChristmas">
    <item>별똥별의 소원</item>
    <item>성스러운 밤의 축복</item>
    <item>성탄절 퍼레이드 의상</item>
    <item>성탄절 실내복</item>
    <item>겨울 선녀</item>
    <item>겨울날 그대를 기다리며</item>
    <item>루돌프</item>
    <item>겨울 보급 작전</item>
    <item>새빨간 야간경비원</item>
    <item>코트바툰투리의 눈 요정</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2016TacticalChristmas_Caption">
    <item>메리~크리스마스! 트리가 예쁜걸!\n콜라는 인생의 필수품이라구! 그러니까......지휘관도 같이 콜라 마시자~</item>
    <item>우후훗. 크리스마스니까, 팔을 걷어 부치고 요리해볼까요.\n크리스마스엔 예상하지 못했던 기쁨들이 찾아오네요. 정말 특별한 기념일인 것 같아요.</item>
    <item>메리~크리스마~스! 지휘관, 산타씨 오시는 거죠? 오시는 거 맞죠?!\n실수로 선물을 잃어버렸다해도 걱정마세요, 제가 찾아드릴테니까요!</item>
    <item>메리~크리스마스, 지휘관! 산타클로스 사냥이라도 갈래? 그렇지만, 사실은 집에서 따뜻하게 지내는 게 더 좋지만 말이야~\n개그는 정말 어려운 것 같아...하지만 지휘관이랑 한 약속을 지키기 위해서 포기하지 않을 거야!</item>
    <item>내 크리스마스 복장 어때? ...최고인게 당연하지! 이 아름다운 기념일 덕이니, 잘 감상해두라고.\n제대로 만든 크바스는 훌륭하지, 다만 구하기가 힘들어. 기회가 된다면 마음껏 마셔보고 싶은걸.</item>
    <item>너는 어차피 한가하지? 혼자는 불쌍해 보이니까 어울려줄게!\n와인 라벨을 모으는 건, 단지 고향의 것들보다 희귀해서 그런 거야, 절대 지휘관한테 고마워서 그런 거 아니라고!</item>
    <item>크리스마스엔 눈이 내리는 건가. 눈은 본 적이 없다. 기대되는군.\n처음으로 보는 눈, 정말 아름답고....매우 차갑군.</item>
    <item>메리 크리스마스. 지휘관, 얼른 무도회를 끝내자고. 이 드레스를 입고 있으니, 좀 추운걸.\n고풍스런 취향의 소유자는 쇼핑에서 색다른 즐거움을 느끼지. 지휘관, 품위도 체력도 잘 가꿔두는 편이 좋을 거야.</item>
    <item>메리 크리스마스. 창문은 내가 닦아 놓을게. 오늘정도는 지휘관이 움직이지 않아도 괜찮아.\n모두와 함께 보내는 크리스마스는 정말 즐거운 걸, 앞으로도 기념일엔 이렇게 보냈으면 좋겠군.</item>
    <item>지휘관님. 메리크리스마스... 오늘 밤 제가 입은 옷 괜찮나요? 산타클로스를 만날 거니까, 잘 차려입는 게 좋겠죠?\n크리스마스 캐럴 공연은 대성공 이었어요! 저희 고향의 노래는 언제쯤 캐럴처럼 모두에게 사랑받을 수 있을까요......</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2017Anniversary_TopTitle">
    <item>스콜피온</item>
    <item>스프링필드</item>
    <item>모신나강</item>
    <item>WA2000</item>
    <item>HK416</item>
    <item>M1918</item>
    <item>SR-3MP</item>
    <item>M950A</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2017Anniversary">
    <item>붉은 은하수</item>
    <item>등불 아래의 여왕</item>
    <item>달빛 바다</item>
    <item>무도회의 쉼표</item>
    <item>별에 감싸이다</item>
    <item>준비된 세레나데</item>
    <item>검은토끼 마키아또</item>
    <item>"축제 시작이야!"</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2017Anniversary_Caption">
    <item>스콜피온의 장미꽃에는 독이 있을까? 나랑 함께해온 지휘관이라면 이제는 알고 있겠지?\n다음 파티에서는, 꼭 내가 주인공이 될 거야!</item>
    <item>오늘 밤 연회의 스포트 라이트...분명 가장 아름다운 시간이란 증거겠지요.\n정말 즐겁게 1년이 지난 것 같아요, 내년엔 더 많은 아이들이 정식 연회에 참가할 수 있었으면 좋겠어요.</item>
    <item>우리가 벌써 이렇게 많은 일들을 겪었을 줄이야...앞으로도 지금처럼 언제나 우리의 곁에 있어줘.\n어제 밤에 어떻게 숙소로 돌아왔지? 기억이 잘 나지 않아…… 아무렴 어때? 그렇게 기분 좋게 마신 건 오랜만이었어.</item>
    <item>무도회의 파트너가 되어준다면서, 왜 안 오는 거냐고......읏, 뭐, 뭐야! 늦었으면 얌전히 입다물고 있어!\n첼로 케이스에 총을 넣고 다니는 것이, 보기에는 예쁜데 생각보다 번거롭단 말이지…… 다음엔 어떻게 해야 좋을까?</item>
    <item>지휘관, 오늘 밤의 무대는...저희 둘 만을 위한 장소로 변할 거예요.\n모두들 왜 이렇게 두려워하는 눈빛으로 저를 보는거죠…… 어제 무슨 일 있었나요?</item>
    <item>레드 카펫은 준비됐죠? 다른 사람들이 넘어지지 않도록 신경써주세요.\n후…… 어제 파티가 그렇게 힘들지는 않았지만, 그래도 너무 피곤해요. 조금 더 자는 것이 좋겠어요……</item>
    <item>진수성찬에 귀여운 나까지, 오늘을 기념하며 특별 선물 대 방출이라구!\n언젠가는 정식 연회 심사를 통과할 수 있을만큼 성장할 수 있을거야! 흐응, 그날이 오면, 모두들 날 부러워할 거야!</item>
    <item>마지막 무대를 장식해볼까? 자, 이제 내 차례라고!\n아하하…… 호텔 매니저가 치우는 걸 깜빡했나봐. 스태프들을 귀찮게 하긴 싫은데……</item>  
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2017OperaPrinces_TopTitle">
    <item>톰슨</item>
    <item>컨텐더</item>
    <item>PKP</item>
    <item>MG5</item>
    <item>AEK-999</item>
    <item>PzB39</item>
    <item>G36</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2017OperaPrinces">
    <item>데빌 헌터</item>
    <item>오페라의 유령</item>
    <item>걸 프롬 UNCLE</item>
    <item>황야의 사냥꾼</item>
    <item>광란의 질주</item>
    <item>열혈 라이더</item>
    <item>"바텐더"</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2017OperaPrinces_Caption">
    <item>고급스러운 장소를 드나들 땐, 옷차림도 갖춰야겠지. 이것도 업계의 불문율이니까. 오페라를 끝까지 볼 수 없던 건 아쉬운 걸. 다음에 기회를 봐서 느긋하게 즐기러 오자고.</item>
    <item>세련된 의상도 무대 공연 성공에 있어서 큰 부분을 차지하지, 음...그렇다는 건 의상도 실력의 한 부분이란 걸까? 임무 종료 후, 극장에서 사진을 한 장 찍어 보냈다는데. 잘 나왔으면 좋겠네......</item>
    <item>흥, 갖춰입은 옷은 내 승리를 더욱 빛나게 해줄 뿐이지. 영수증을 받을 때 안색이 안 좋아 보이던데...무슨 일이지?</item>
    <item>이렇게 입으면 야외 전투의 적응성이 높아진다라...음, 더 많은 동료를 지킬 수 있겠군. 격전 중 짤막한 휴식시간에 마시는 한 잔의 즉석커피야말로, 인생의 참맛이지</item>
    <item>하핫! 색다른 멜로디를 들려줄게, 난 여전히 강하다고♪ 음...다음에 탈 땐, 새로운 리듬을 시험해보자고♪</item>
    <item>저기...이 옷도 비싼 거라고요, 손상되지 않도록 조심해주세요! 지휘관, 오토바이 열쇠를 하나 드릴테니, 우리 연습하는 거 잊지 마세요!</item>
    <item>Guten Tag 지휘관님, G36 당신을 위해 최선을 다하겠습니다. 이 선물은......마치 한 명의 집사 같네요? 이건 폭탄의 도화선…정말 위험하네요, 하지만 제가 모두를 지키겠습니다.</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018LunaNewYear_TopTitle">
    <item>DSR-50</item>
    <item>S.A.T.8</item>
    <item>ART556</item>
    <item>JS05</item>
    <item>Mk23</item>
    <item>M590</item>
    <item>81식 카빈</item>
    <item>LWMMG</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018LunaNewYear">
    <item>비목단</item>
    <item>매화 도장</item>
    <item>양배추 소녀</item>
    <item>제피란테스</item>
    <item>브랜디시아</item>
    <item>흰나팔꽃</item>
    <item>백산차</item>
    <item>센토레아</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018LunaNewYear_Caption">
    <item>지휘관... 당신의 신년계획에는...... 제가 활약할 기회도 있으려나요?\n제가 바라던 세뱃돈 포장을 할 수 없어서 조금 아쉽지만...... 그래도 꽤나 흥미로운 풍경을 볼 수 있었네요......</item>
    <item>어느덧 또다시 새해가 밝았어, 지휘관. 우리들은 이상적인 미래에 또 한 걸음 가까워진 걸까?\n앗...... 이렇게 포장이 귀여우면 불을 붙일 수 없잖아! 하나 남겨두는 편이 좋겠어...... 부디 ART556한테 들키지 않기를!</item>
    <item>지휘관, 새해인데 집에만 있으면 재미 없다구, 나랑 동네에서 모험하러 가자!\n우으...... 지휘관! 살려줘! 털북숭이 몬스터에게 잡아먹히겠어──!</item>
    <item>올해에는 어떤 신년 행사가 준비되어 있어? 내가 재미있게 즐길 수 있도록 해줘.\n인간은 금방 금방 잊어버리는 구나...... 이 스페어 단추처럼, 내가 지휘관이 기억할 수 있도록 도와주겠어!</item>
    <item>달링, 눈치챘어? 오늘 나 어딘가 달라 보이지 않아? 헤헷 평소보다 꼼꼼히 메이크 업 했다구, 새해 복 많이 받아~!\n이건 " 교자 "라는 음식인데 달링 입에 맞는 것 같네. 레시피 남겨 뒀으니까, 나중에 또 달링에게 만들어 줄게~</item>
    <item>새해 복 많이받으십시오, 지휘관. 휴일이라고 해도, 너무 풀어지지 않도록 해주십시오.\n종이로 이런 장식을 만드는 건 상당히 흥미롭고, 인내심도 기를 수 있습니다. 이번 명절 행사를 도울 수 있어, 정말 보람찼습니다.</item>
    <item>지휘관님, 오늘은 어디로 가실 예정이신가요? 제가 지휘관님 곁에서 계속 함께 있을게요.\n이 구시대의 골동품 가게에서 찾아낸 기차표 양식...... 정말 옛생각을 나게하는 물건이죠. 잘 간직해야겠어요.</item>
    <item>지휘관, 새해 복 많이받으세요. 작년의 재무 현황표가 나왔는데, 그다지 큰 낭비는 없었어. 올해도 힘내자.\n명절이라고 이렇게 흥청망청...... 비록 모두와 함께 즐겁게 보내고 있지만... 평소에는 절약해야 하는 걸 잊어선 안 돼.</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018SweetWedding_TopTitle">
    <item>Vector</item>
    <item>Five-seveN</item>
    <item>MP5</item>
    <item>G36</item>
    <item>56-1식</item>
    <item>SV-98</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018SweetWedding">
    <item>맹목적인 믿음</item>
    <item>꿈꿔왔던 미소</item>
    <item>작은 한 걸음</item>
    <item>순백의 수레국화</item>
    <item>마음을 엮는 매듭</item>
    <item>하트를 꿰뚫어주지!</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018SweetWedding_Caption">
    <item>잔뜩 괴롭혔으니까, 가끔은 괴롭힘 당해도 괜찮으려나.\n분위기 깨는 사진을 남겨서 정말 미안. 근데 사진 찍을땐 솔직히 이런 기분이었어…… 아마도.</item>
    <item>고마워, 앞으로도 곁에 있게 해줘. 가장 믿을 수 있는 파트너가 되어 줄 테니까.\n만약 청첩장을 보내게 될 날이 온다면…… 이 봉랍을 쓰면 되겠는걸.</item>
    <item>이것은... 저에게?! 여기저기 작은 저입니다만... 곁에 있어도 괜찮은 건가요?\n역시 다른 사람들처럼 기다란 드레스를 입고 싶었요…… 그렇게 되기 위해 앞으로도 키가 커질 수 있게 노력할게요!</item>
    <item>앞으로도 당신의 전속 메이드로서 곁에 있을 수 있도록 해주세요.\n복귀한 후 머리카락 사이에서 장식을 발견했어요. 기념으로 삼아야겠군요.</item>
    <item>아니면... 아무튼! 나중에 후회해도 모른다구. 에헤헤~ 이제 놓지 않을 거니까!\n이 도장은 꽤 노골적인걸, 혹시 나중에라도 쓸 기회가 있다면 좋겠네…… 하하, 그럴 일은 없을 테지만.</item>
    <item>메모해둘 필요는 없겠네요. 그야, 한 번이면 충분하니까요.\n스튜디오에서 축하 선물을 준 건가요? 진짜 결혼식이 어떤 느낌인지는 모르겠지만, 이걸 받자니 조금 미안한 기분이 들어요……</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018Anniversary_TopTitle">
    <item>DSR-50</item>
    <item>그리즐리</item>
    <item>웰로드 Mk Ⅱ</item>
    <item>Zas M21</item>
    <item>콜트 리볼버</item>
    <item>UMP9</item>
    <item>UMP45</item>
    <item>IDW</item>
    <item>EVO</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018Anniversary">
    <item>베스트 오퍼</item>
    <item>별이 빛나는 밤의 무도회</item>
    <item>해 질 무렵의 위기</item>
    <item>화이트 퀸</item>
    <item>기적의 여왕</item>
    <item>세계의 노래</item>
    <item>다이아몬드의 꽃</item>
    <item>상자 속 고양이</item>
    <item>백야의 별 이야기</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018Anniversary_Caption">
    <item>오늘 밤의 기억을 잊지 않기로 해요, 이 달콤한 술이 당신에게 큰 여운을 남길거에요, 흐응……\n비밀을 지닌 여자야 말로 매력 있는 법이야... 자기는 호기심과 위기감 중 어느 쪽이 더 강할까?</item>
    <item>지휘관, 저기 스테이지 같이 춤 출까? 잘 출 필요 없어, 열정적인 스텝만 있으면 된다고!\n이번 일은 도저히 영문을 모르겠네... 뭐 어때, 이런 걸 고민할 바엔 지휘관한테 보너스 없냐고 물어봐야지!</item>
    <item>이런 어둠 속의 파티가 열릴 때, 불청객이 있을지도 모르는 일이야, 절대 경계를 늦춰선 안돼.\n비록 죄악의 늪에 빠진 상대라해도 늪가의 있는 자는 그에게 밧줄을 건내 주게 되죠. 이런 유치하면서도 억누를 수 없는 충동을 "우정"이라 부르죠.</item>
    <item>다시 원점으로 돌아왔어, 우리가 겪었던 모든 일들은, 우리로 하여금 새로이 한걸음 나아가게 해줄거야…… 그렇지?\n진실은 참으로 값진 물건이군요, 지휘관. 그럼 제 매니큐어는 사오셨나요?</item>
    <item>모두들! 손에 든 콜라를 높이 올려봐! 오늘 펼쳐질 기적을 위해 원샷!\n콜라를 건 순간부터 너의 패배는 정해졌어.</item>
    <item>연회장이 엄청 핫하잖아! 45언니를 못 찾겠어, 혼자 몰래 맛있는 거 먹고 있는 건 아니겠지?\n올해의 소망 말이야? 으음, 앞으로도 항상 이렇게 재미있고 편한 임무 뿐이면 좋겠어!</item>
    <item>연회라…… 이런 분위기는, 나한텐 좀 많이 생소한 것 같아, 지휘관은 이런 분위기가 즐거워?\n"불행을 선사하러 왔습니다."... 다만 내가 이런 대사를 꺼낼 수 있는 것도 어쩌면 행운이겠지.</item>
    <item>냥하하! 이 연회장의 보석을 가져 가고싶은 사람은, 먼저 나를 물리쳐야 할 거다냥!\n이번엔 물러가지만, 다시 오겠다냥!... 뭐? 이건 악역의 대사냥? 안 속는다냥!</item>
    <item>지휘관, 술자리가 끝난 뒤에, 뒷풀이가 있겠지?\n우리의 모습이야 말로 진정으로 중요한 거라니... 정말이지, 그렇게 듣고나니 정말 한 순간 내 몸이 반짝이는 듯한 느낌이었어.</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018MaidTraining_TopTitle">
    <item>NTW-20</item>
    <item>컨텐더</item>
    <item>M950A</item>
    <item>G28</item>
    <item>게파드 M1</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018MaidTraining">
    <item>VIP 체험관</item>
    <item>백화집사</item>
    <item>집안일 테스트</item>
    <item>맥주목장</item>
    <item>1일 계약</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018MaidTraining_Caption">
    <item>음... 너무 달았나? 좀 더 쓰게하면 괜찮으려나, 주인님의 입맛은 어느 쪽이야?\n차를 끓이는 건 참 번거롭지만... 꽤 재미있어. 쉴 때 가끔씩 해도 되겠어.</item>
    <item>저, 다녀... 다녀오셨어요, 지휘... 아니라! 주, 주인님! ... 죄송합니다, 좀 더 잘할 수 있었는데.\n네? 기념 사진 말입니까? 꼭 찍을 필요는 없지 않을까요... 으으... 이런 모습으로 어떻게 찍으라는 거죠...</item>
    <item>비켜 비켜! 땅에서 발 떼고, 여기가 거울처럼 빛날 때까지 발자국 하나 남기지 말라고.\n대청소를 하고나니 방도 인형의 정신 상태도 전부 말끔해졌어! 음음! 이번 훈련 성과는 숙소에서 파급하기에 딱 좋겠어! 시간나면 지휘관에게 건의해 봐야지~</item>
    <item>헤헤~ 주인님, 주문하신 맥주예요! ... 한 잔만 시켰다고요? 아, 이건 균형을 잡기위해 가져온 거예요!\n아하하... G36 언니, 미안! 한번만 용서해줘, 저번에 비결노트를 빌릴 때 약속했잖아? 다시는 게으름 안 피울 테니까!</item>
    <item>이 서류들 왜 정리해도 끝이 없는 걸까요, 메이드에게 휴가는 없다는 것을 빨리 알아챘어야 했는데...\n지휘관님이 약속하신 휴가는 언제 올까요? 아아... 힘들어...</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018BeachParty_TopTitle">
    <item>G41</item>
    <item>AK-12</item>
    <item>AA-12</item>
    <item>AN-94</item>
    <item>MP7</item>
    <item>FAL</item>
    <item>G36</item>
    <item>SPAS-12</item>
    <item>아멜리</item>
    <item>P38</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018BeachParty">
    <item>비치펑크2064</item>
    <item>빙수시대</item>
    <item>태양을 피하는 방법</item>
    <item>잠수종과 인형</item>
    <item>사탕발린 총알</item>
    <item>FAL의 여름</item>
    <item>50일의 메이드</item>
    <item>한여름의 열매</item>
    <item>아멜리의 리시브</item>
    <item>여름보다 뜨거운 인형</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018BeachParty_Caption">
    <item>네? 물놀이요...? 하지만 그럼 귀가 젖는데... 옷도 젖을 거고...\n해변 재미있어요! 바다도 재미있어요! ... 그 검은 판자가 어디에 쓰이는 것인지는 모르지만, 발리볼도 재미있었어요!</item>
    <item>잔잔한 물건은 볼 가치가 없어요. 지휘관님, 과연 당신께서 이 바다에 파도와 광풍을 가져다주실 수 있으실까요?\n찬 것을 먹으면 머리가 아픈 건 확실히 성능 결함이네요, 언제 더 이상 싸울 일이 없어지면 정비를 받아 보죠.</item>
    <item>난 태양이 싫어... 그리고 싫어하면서도 바다에 놀어 온 내가 더 싫어...\n사탕을 너무 많이 먹으면 문제가 생기지만... 그렇게 진지한 말을 많이 해도, 사탕을 안 먹어도 문제가 생기겠지. 우읍, 빨리 당분을 더 보충해야겠어...</item>
    <item>착복 완료, 이제 무엇을 바닷속에서 건져 올릴지 아니면 영원히 물속에 묻을지는 지휘관님의 명령에 달렸습니다.\n바닷 속에선 모든 것이 멈춰있습니다, AK12가 저 보고 "쉬라고" 할 때도 이런 느낌이었는데... 그래도 싫은 느낌은 아닙니다.</item>
    <item>뭐야 그 표정은, “사육사씨”.... 수영쯤이야... 물에 들어간 다음에 배우면 되잖아?\n설마 신 사탕을 좋아하는 사람이 또 있을 줄이야, 어쩌면 서로 말이 더 통할지도 모르겠네...? "사육사씨"도 좀 보고 배웠으면 좋을 텐데.</item>
    <item>이럴 때까지 57 얘기를 꺼내면 너무 속상하잖아. 그럼, 지휘관이 “빨간색”을 어떻게 생각하는지 말해 봐... 응? 또 따로 할 말 있어?\n후훗, 이 물총은 "평화"의 상징이야, 거기에 지휘관의 "포용"도 가져다 주었다고! 일단 이 태그를 잘 보관해 두자... 이것도 여름의 보물이니까.</item>
    <item>빙수, 과일, 아니면 음료수를 드릴까요? 어느 거든 좋지만, 이런 날씨에 더위 먹지 않도록 주의하세요.\n으으... 쓰러진 것도 모자라, 모두에게 폐를 끼쳤군요... 다음엔 꼭 과열 방지 대책을 준비해야 되겠어요.</item>
    <item>해변이니까, 서핑보드로 개조한 이 방패가 쓸모있겠지? 수박 말이야...? 여름이잖아!\n낡은 방패를 서핑보드로 개조한 건 확실히 도전성이 있었지만, 이래선 여름에만 쓸 수 있을 것 같네...</item>
    <item>정말요...? 같이 공놀이해주시는 건가요? 이번엔 준비만전이에요!\n인내심 가지고 기다리면 분명 좋은 일이 생기겠죠? 오, 오늘도 단추를 선물하는 데 성공했어요!</item>
    <item>지금 아니면 볼 수 없는 여름 서비스예요! 촬영은 물론이고 녹음도 금지예요!\n어쩌면 그건 물귀신이 아니라, 바다의 수호신이 아니었을까요? 분명 그 가호를 받아서, 공연도 순조로웠던 거겠죠!</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018RiseoftheWitches_TopTitle">
    <item>S.A.T.8</item>
    <item>TAC-50</item>
    <item>MDR</item>
    <item>FAMAS</item>
    <item>브렌</item>
    <item>F1</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018RiseoftheWitches">
    <item>호박꼬치</item>
    <item>엘프 악마사냥꾼</item>
    <item>고스트랩</item>
    <item>총포와 사이드박스</item>
    <item>잭 트리니티</item>
    <item>블랙 위치 아카데미</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018RiseoftheWitches_Caption">
    <item>핼러윈엔 역시 호박이 빠질 수 없죠~ 하지만 이 꼬치는 호박으로 만든 거가 아니에요. 지휘관님 하나 먹어 보실래요?\n계획대로 잘 진행하진 못했어요... 그저 할 수 있을 만큼 했어요.</item>
    <item>이렇게 개조하면 마력을 주입해야 유령을 맞힐 수 있다고 하는데... 일단 메이플 시럽을 넣어 볼까요?\n모두 살아남기 위해 노력하죠, 인간이든 인형이든 다 그런 거죠?</item>
    <item>진짜 유령들은 매혹적인 함정 속에서 호기심 많은 녀석들을 기다리고 있어... 어머머, 게시판에 벌써 생방 시작했네?\n"죄송합니다. 앞으로 장난이나 농담할 때에는 조심하겠습니다."... 흐으윽 훌쩍...</item>
    <item>악령들은 자신이 지옥을 잘 안다고 말하지만, 이곳에 오면 그런 말은 쏙 들어가겠죠... 놈들의 비명을 듣고 싶군요.\n용기를 내서 마주해야 할 일이 많지만, 제자리걸음만 안 하면 돼. 그렇지? 호박 귀신.</item>
    <item>사탕, 호박, 귀신, 이런 날에 빠질 수 없는 것들이지.\n밸런스를 맞추는 건 참 어렵군... 그래도 강해질 수 있는 방법을 하나 더 알았으니, 나쁘진 않아.</item>
    <item>"밤 하늘 별똥별은~ 믿음의 마법~" 지휘관! 빗자루 준비 됐어?</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018AnotherChristmas_TopTitle">
    <item>Px4 스톰</item>
    <item>P90</item>
    <item>ART556</item>
    <item>FP-6</item>
    <item>Five-seveN</item>
    <item>G36</item>
    <item>TMP</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2018AnotherChristmas">
    <item>크리스마스 모닝퀸</item>
    <item>스칼렛 터보</item>
    <item>굴뚝 청소부</item>
    <item>사랑의 위성</item>
    <item>푸르고 푸른 성탄절</item>
    <item>아이들의 성탄절</item>
    <item>매우 반짝이는 귀</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2018AnotherChristmas_Caption">
    <item>성탄절 세일이야말로 성탄절의 존재 의미지, 가격이 절반이면 행복이 두 배~\n지금의 나에겐 이게 가장 최고의 이익이야. 메리 크리스마스, 같이 힘내자, 그리폰 친구들.</item>
    <item>사실은 산타 할아버지 코스프레할 생각이었는데, 하지만 선물을 나눠줄 때 다 자고 있을 테니까, 보는 사람이 없으면 의미가 없잖아.\n메리 크리스마스, 지휘관. 이건 내 진심이야.</item>
    <item>크리스마스 선물로 숯검댕이를 받기 싫으면 굴뚝을 비워두라고~\n아무리 좁은 세상에서도 나는 즐거움을 찾을 수 있어. 나 정말 행운아지?</item>
    <item>설마 산타의 임무가 이렇게 까다로울 줄이야... 그 배불뚝이 영감은 어떻게 들어갔대?\n좋아, 다음은 누구 차례지? 가면서 생각해 보자고, 후훗...</item>
    <item>지휘관, 이렇게나 많은 선물 중에서 날 고른 거야? 후훗... 아무렴 나니까~\n기지에는 바보들만 있는 줄 알았는데, 이거 어쩌면 다시 봐야겠는걸.</item>
    <item>저 이거하고! 저거하고! 그리고... 그리고... 모두의 소원이 이루어졌으면 좋겠어요!\n저... 방금 저만의 성탄절을 겪었어요.</item>
    <item>선물이 참 많네... 시간 절약을 위해서 좀 얇게 입는 편이 좋겠지? 빨리 모두에게 기쁨을 전달해주자.\n그럼... 인간을 닮지 않은 인형이 더 자유롭다는 건가요?</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019LunaNewYear_TopTitle">
    <item>OTs-14</item>
    <item>AK-74U</item>
    <item>88식</item>
    <item>IWS 2000</item>
    <item>CZ75</item>
    <item>MP5</item>
    <item>CZ52</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2019LunaNewYear">
    <item>크라슐라</item>
    <item>은방울</item>
    <item>봄 난초</item>
    <item>에델바이스</item>
    <item>금련화</item>
    <item>야지마</item>
    <item>네모필라</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019LunaNewYear_Caption">
    <item>새해 축하해, 새해에도 같이 잘해 보자.\n사치를 부릴 시간을 희생했지만, 그 대신 꽤 괜찮은 수확을 거둔 것 같네.</item>
    <item>새해에도 잘해 보라고, BOSS. 형식상 한 말이니까 오해하지 마, 알았지?\n나 한명밖에 안 남는다 하여도 계속 힘낼 거야. 그리고... 지금의 난 혼자가 아니니까.</item>
    <item>지휘관님, 새해 복 많이 받으세요! 혹시 어디 바람쐬러 갈 생각 있으신가요...? 같이 가도 괜찮을까요?\n여... 역시 바깥은 무서워요...</item>
    <item>앞으로도 저를 많이 의지해 주세요! 승리는 물론 새해의 소원도 이루어 드릴 테니까요!\n만사형통... 네, 저를 빼고 모두 만사형통...</item>
    <item>지휘관 새해 축하해! 겨울이라고 해서 너무 껴입은 거 아냐? 정말 약골이네.\n봤지? 내 발엔 아무것도 없어!</item>
    <item>올해야 말로 가... 가슴이 성장할 수 있도록 힘낼게요!\n올해엔 나도 더 강해져서, 더 대단한 임무를 맡고 싶다.</item>
    <item>시간은 반드시 새로운 해답을 가져오죠. 그러니 새해에도 계속 함께 힘내요.\n저... 95식 씨, 저도 다시 인사 행렬에 들어가도 될까요?</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019GunRose_TopTitle">
    <item>수오미</item>
    <item>PKP</item>
    <item>G36C</item>
    <item>Mk23</item>
    <item>T-5000</item>
    <item>게파드 M1</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2019GunRose">
    <item>행복한 사명</item>
    <item>실버 스타</item>
    <item>행복을 향해서</item>
    <item>전해진 마음</item>
    <item>웨딩 레인저</item>
    <item>기대되는 내일</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019GunRose_Caption">
    <item>드디어 이 날이 온 건가요..., 언제나 곁에 있어 주셔서 고마워요, 지휘관님. 제 사명을 드디어 이루게 됐어요...\n으으... 언제 이런 사진을 찍은 건가요?! 이런 나약한 모습, 너무 부끄러워요... 만약 지휘관님이 몰래 찍은 거라면 당장 지우세요!</item>
    <item>난 과연 강해진 걸까 아니면 약해진 걸까... 그 정답을 말해줘.\n이번 임무도 완벽하게 마쳤다. 엘리트 인형의 차이가 무엇인지 이것으로 똑똑히 봤겠지?</item>
    <item>저도 좀 더 믿음직해져서 지휘관님의 기대에 보답하겠어요♪\n사전에 정리한 주의사항, 결국엔 도움이 되지 않았네... 기념으로 남기자. 또 이런 임무를 받을 수 있다면 좋을 텐데...</item>
    <item>이제 새로운 영혼을 받았으니까, 다시 한 번 불러볼게, 달링...\n헤헤~ 달링과 단둘이 사진 찍었다♥ 달링은 누구에게도 양보하지 않을 거라고!</item>
    <item>아마도 전......지휘관의 그 눈빛에 완전히 빠져버린 것 같아요...\n이런 변신도 괜찮지만, 그래도 버닝 피버처럼 진정한 히어로로 변신해보고 싶다...</item>
    <item>하지만, 지휘관이 곁에 있어준다면, 이 정도 부담쯤...... 그렇게 두렵지는 않아.\n아... 힘들어. 그래도 이번엔 꽤 즐거웠어... 아마 예쁜 드레스 덕분이겠지? 월급을 모아서 새 옷을 한 벌 사볼까?</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Anniversary_TopTitle">
    <item>K2</item>
    <item>AK-12</item>
    <item>AN-94</item>
    <item>M99</item>
    <item>MDR</item>
    <item>79식</item>
    <item>G28</item>
    <item>K5</item>
    <item>썬더</item>
  </string-array>
  
  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Anniversary">
    <item>해뜨기 전에</item>
    <item>프리징 블루</item>
    <item>사일런트 레드</item>
    <item>흰토끼 축제</item>
    <item>연회 관측자</item>
    <item>별빛의 폭스트롯</item>
    <item>달빛과 에메랄드</item>
    <item>운명의 왈츠</item>
    <item>블랙 스완의 꿈</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Anniversary_Caption">
    <item>오늘은 반드시 후배들보다 멋진 모습을 보여줄 거니까 지켜보라고, 지휘관!\n노래하며 춤추는 거라 해도, 후배에게 모범을 보여줄 거야! 잠깐... 지휘관 사진 찍으면 안 돼!</item>
    <item>오늘은 마음껏 즐기자. 음... 재밌는 일이 있다면 더 좋고.\n후훗, 혹시 모르지. 정말로 지휘관이 내게 초대장을 건넬 날이 올지도.</item>
    <item>내게 주는 건가? 이건 조금... 아, 아무것도 아니다. 당신과 AK-12가 괜찮다면 나도 불만 없다.\n또 이렇게 날 놀래키지 않길 바란다, AK12. 정말 널 어디에 잃어버린 줄... 하지만 오늘 네 덕분에 재밌었다. 고맙다.</item>
    <item>지휘관님, 제게 맡기실 일이 있나요? 아... 오늘은 푹 쉬라고 말씀하셨죠. 그럼... 지휘관님, 케이크 한 조각 드셔보실래요?\n지휘관님께서 날 더 보살펴줘야겠다는 게 무슨 뜻이지? 흥, 그것보단 요리사 보고 실력 좀 더 닦으라 말하시지.</item>
    <item>연회에 녹아들기 위해 정성껏 꾸며야지~ 흐흥, 오늘 독점 뉴스를 얻어 게시판 홈페이지에 오르고야 말겠어!\n나는 포커의 신이다! 하하하! 뭐야, 누가 또 악플 다는 거야!? 삭제 삭제!</item>
    <item>이것이 여성스러운 복장인가... 아, 마음에 안 드는 것이 아니라, 조금 익숙하지 않을 뿐입니다. 지휘관, 앞으로도 잘 부탁드립니다!\n저 오늘 정말로 매력 있어 보이나요? 그래도 지휘관께서 봐주신 것만으로도 만족해요...</item>
    <item>지휘관, 오늘 내 스타일 나쁘지 않지? 헤헤, 노력한 보람이 있었네.\n오늘은 만전의 준비를 해왔다고!... 그래서 서프라이즈가 더 즐거운 거고.</item>
    <item>후훗, 나의 점괘가 들어맞았어! 지휘관, 보답으로 내가 지휘관의 운세를 봐줄까?\n굳이 말하자면.... 난 운세고 뭐고 안 믿어, 난 지휘관만을 믿어.</item>
    <item>이런 장소이니까... 조용히 지켜보고 있을게요. 그러니 안심하세요.\n연회 정말 즐거웠어. 그리고 디저트에 너에게서 딴 이름을 붙여줬어. 다음엔 같이 갈 수 있을까?</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Summer_TopTitle">
    <item>R93</item>
    <item>루이스</item>
    <item>C-MS</item>
    <item>88식</item>
    <item>4식</item>
    <item>세르듀코프</item>
    <item>Z-62</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Summer">
    <item>럭키 바캉스</item>
    <item>자외선 차단 작전</item>
    <item>날치 대행진</item>
    <item>침수 방지 키트</item>
    <item>4번함 출항</item>
    <item>까마귀 구조대원</item>
    <item>수영 수업</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Summer_Caption">
    <item>저하고 내기하실래요? 제가 이기면 같이 해변에 가요. 지휘관님이 이긴다면 같이 해변에 가드릴게요.\n지휘관님께서 이 사진을 찍어주신 순간이 이번 해변 여행에서 제 행운이 정점을 찍은 순간일 거예요...</item>
    <item>이런 곳에서 까맣게 타버리면 나쁜 사람으로 오해받을 거예요! 지휘관님, 선크림 좀 발라주실래요?\n지휘관의 예쁜 얼굴을 봐서, 인어를 거의 낚을 뻔한 낚싯바늘을 보여줄게! 사진 찍지 말고 구경만 해...</item>
    <item>뭘 멍하니 있어!? 빨리 수박하고 아이스랑 백사장을 가져오라고! 그것들 없이 우리보고 어떻게 즐기라는 거야?\n뭘 봐!? 날 배신한 부하들이 만든 포스터를 가지고... 뭐, 잘 그리긴 했지만...</item>
    <item>자꾸 물에 가라앉는 문제를 개선하려고 했지만 이렇게 될 줄은... 어떻게 하면 좋죠...?\n세르듀코프 씨가 저를 위해 만든 침수 방지 키트... 왠지 설계가 과학적이지 못한 것 같아요...</item>
    <item>연재도 슬슬 여름과 물놀이 에피소드를 넣어야겠군... 그러니 더 진지하게 취재해야겠소.\n가장 아름다운 기억은 소녀의 만화에 기록하였나이다... 물론 마인드맵에도 깊이 새겨두었사옵니다.</item>
    <item>제가 옆에서 지켜드릴 테니 안심하시고 휴가를 즐기세요. 물에 들어가기 전에 준비운동하는 것 잊지 마시고요!\n긴급 구조 훈련에 참여해서 얻은 상이에요, 제 능력의 증명이기도 하고요. 그러니까 제가 물에 빠졌다니 하는 건 다 헛소문이에요!</item>
    <item>아직도 수영 요령을 잘 모르겠지만, 책에선 다 쉽다고 말하니까 문제없을 거예요!\n편지를 쓸 대상이 없어서, 쓰지 않는 우표를 소설책에 책갈피로 끼워 넣는데. 최근 편지를 한 통 썼어요...</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Halloween_TopTitle">
    <item>QBU-88</item>
    <item>G36C</item>
    <item>M870</item>
    <item>KSVK</item>
    <item>MG3</item>
    <item>97식 산탄총</item>
    <item>PSG-1</item>
    <item>Model L</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Halloween">
    <item>사탕 내놔라!</item>
    <item>적안의 G36C</item>
    <item>펌킨 포트리스</item>
    <item>뒷면의 문워커</item>
    <item>밤이 되었습니다</item>
    <item>97계 병법</item>
    <item>한밤중의 습격</item>
    <item>흑야연옥찰</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Halloween_Caption">
    <item>어흥~ 사탕 한 봉지 주면 안 잡아먹지!\n또, 또 속을 줄 알고? 또 사기 치는 거잖아!... 어? 정말 경품이 그거야? 그럼 참가 신청할게!</item>
    <item>어딜 보시는 건가요? 이게 무슨 분장인지 한 번 맞혀보실래요? 헌터나 버려진 컴퓨터는 아니랍니다.\n쉬잇... 곧 공연 시간이에요. 제 변한 모습을 지켜봐 주셔야 해요, 지휘관님.</item>
    <item>뭐, 뭐야 이거!? 난 누구고, 여긴 어디야? 핼러윈 행사에 참여한 적 없다고! 꺼내줘!\n호박, 호박, 또 호박이야! 내가 여기서 나가면 모조리 체포할 거야!</item>
    <item>무엇을 망설이는가? 호박마차를 준비하고 카니발로 향해라. 소용돌이 중심에서 함께 춤을 추자꾸나, 지휘관!\n디코드... 컴플리트... 그리폰의 제군, 오늘의 공연을 즐길 준비는 되었느냐?</item>
    <item>후후, 늑대인간을 만나다니 운이 없구나... 이런 늦은 밤에 바깥을 쏘다닌 것을 후회하라고. 그럼 어디부터 잡아먹을까?\n다음 보름달이 뜰 때면... 그 답을 찾을 수 있을까?</item>
    <item>어때, 이 옷 괜찮지? 모두 오늘 밤 나의 공연을 기대하라고!\n입장권은 사무실 책상 유리 밑에 끼워놨어요, 지휘관이 찾기 쉬우라고요. 꼭 와야 해요!</item>
    <item>각오하세요, 지휘관... 해가 지고 마물들이 날뛸 시간이에요!\n봤느냐, m45! 이 위풍당당한 모습을! 오늘... 으으... 왜 머리가 아프지...</item>
    <item>나머지는 제게 맡겨주세요. 이 세상에 서성이는 인외의 존재들... 각오해라, 특히 P7 너 말이야!\n더미 인형이라서 어쩔 수 없다고...? 그럼 이 총알로 너의 위장을 깨뜨려주겠어!</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Christmas_TopTitle">
    <item>루이스</item>
    <item>HK21</item>
    <item>CAWS</item>
    <item>100식</item>
    <item>허니뱃저</item>
    <item>게파드M1</item>
    <item>LWMMG</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Christmas">
    <item>크리스마스이브의 약속</item>
    <item>은여우와 9분의 1 승강장</item>
    <item>120유로의 겨울 선물</item>
    <item>마음에 묻어둔 보물</item>
    <item>산타 공주와 무표정 오소리</item>
    <item>무구한 수호자</item>
    <item>12월은 나의 거짓말</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2019Christmas_Caption">
    <item>약속... 꼭 지켜야 해? 응? 무슨 약속이냐고? 벌써 까먹은 거야? 힌트를 줄게... 지휘관하고 관계있는 약속이야.\n자연에게 선의를 베풀면 자연도 그대에게 선의를 베푼다... 이해하기 좀 힘들지만 아무튼 다람쥐가 참 귀여워!</item>
    <item>오늘 선물을 받고 싶은 애들이 잔뜩이니까 빨리 올라와. 지휘관 생각만큼 시간은 없으니까.\n“Vixen” 때문에 성탄절에 먼 길을 돌긴 했지만, 지휘관 덕분에 결과는 괜찮았어... 고마워.</item>
    <item>부탁한 선물 다 사 왔어. 119개 다 법인 카드로 결제했어... 나머지 한 개는 왜 뺐냐고? 이건... 내가 지휘관에게 주는 선물이야.\n트리 꼭대기의 별이야말로 가장 귀한 선물이야, 약한 빛이라 해도 모두에게 전해졌으면 좋겠어.</item>
    <item>휴우... 드디어 다 팠다. 어라? 이건... 우와! 고맙습니다! 최고로 멋진 선물이에요!\n죄송해요, 텅 빈 선물 상자라서...</item>
    <item>메리 크리스마스, 지휘관님! 선물을 원하신다면... 베이트에게 소원을 말하세요!\n살짝 장난을 치긴 했지만... 그래도 이 사탕 꽤 먹을만하답니다? 지휘관님도 맛 좀 보실래요?</item>
    <item>갑자기 날 찾아와서 무슨 일이야? 아... 이건 내가 좋아하는 맛이네, 고마워... 걱정 안 해도 돼, 나도 내 방식대로 명절을 즐기는 거니까.\n커피... 뜨거워. 다음 휴가 때 또 같이 마실까, 지휘관? 다른 일은 할 필요 없으니까.</item>
    <item>미안... 내가 거짓말을 했어, 하지만 이 거짓말 덕분에 지휘관을 다시 만나게 됐어...\n노력은 내 삶의 의미를 느끼게 해주고, 휴식은 내가 혼자가 아니란 것을 깨닫게 해줘.</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2020NewYear_TopTitle">
    <item>DP-12</item>
    <item>PA-15</item>
    <item>PKP</item>
    <item>JS9</item>
    <item>MG36</item>
    <item>T91</item>
    <item>SPP-1</item>
    <item>EM-2</item>
    <item>MG34</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2020NewYear">
    <item>꽃과 달 등롱</item>
    <item>델피니움</item>
    <item>곧은 대나무</item>
    <item>황매화</item>
    <item>히비스커스</item>
    <item>진주 매화</item>
    <item>파란 연꽃</item>
    <item>라일락</item>
    <item>복숭아 선녀</item>
  </string-array>

  <string-array name="Story_Main_Sub_2020NewYear_Caption">
    <item>전통 설날에는 재밌는 이야기가 참 많이 있네요. 오늘 밤엔 야근하지 말고 같이 산책하는 게 어떤가요?\n옷장 안에서 이야기 대회 기념사진이에요. 아쉽게도 마지막 이야기를 그 사람에게 들려주지 못했네요...</item>
    <item>이렇게 지루한 명절에 같이 스릴 있는 놀이하지 않을래? 예를 들어... 3분 안에 이 권총에 터치하면 부탁 한 가지 들어줄게.\n이 청사진 아주 알기 쉽네. 의자를 내 맘대로 커스텀마이징할 수도 있고, 터진 장판을 복구하는 데에도... 아, 아무것도 아니야...</item>
    <item>그런 소란스러운 새해 시합에 나갈 것 없어. 난 여기에 앉아 있기만 해도 이미 승자니까. 안 그래?\n가구를 포장하다 남은 재료를 그냥 버리기엔 아까우니까, 지휘관에게서 받은 등롱 위에 장식으로 걸어뒀어.</item>
    <item>새해에 물리적인 액땜으로 행운을 기원하는 건 제가 잘하는 일이에요. 동서양 스타일을 결합한 방식으로 올해 새벽의 축포를 올리겠어요!\n제 생애 최고로 바빴던 임무였어요. 예산 신청서만해도 잔뜩 쌓여서 정말 고생했어요. 물론 그만큼 즐거웠고요...</item>
    <item>지휘관, 지금 이후 찍을 영화에 나올 배우를 찾는 중인데. 이 새해 마스코트는 우주 다람쥐에 어울릴 것 같습니까?\n할 9002세를 테마로 한 부적 굿즈입니다. 제 영화가 개봉하면 분명 유행하겠죠.</item>
    <item>헤헤, 새해 복 많이 받으세요, 지휘관님! 새해 스페셜 버블티 XXL 한 잔! 확인해주세요~\n임무 중의 깜짝 발견! 내 개인 순위표 탑10에 들어갈 밀크티 가게! 괜찮다면 같이 한 잔 마시러 가죠.</item>
    <item>제가 새해를 위해 만든 전등을 보세요! ...꺄악! 어째서 고장이?! 지휘관님, 보지 마세요!\n이 카드 슬리브를 보니까 제 첫 수중 공연이 떠올라요. 결국엔 소동으로 끝났지만 그래도 꽤 도움이 됐겠죠?</item>
    <item>앗, 지휘관님. 표정을 보아하니 제가 설날 옷을 제대로 고른 모양이군요? 마음에 드셨으면 해요...\n구식 다이얼 전화기를 써본 다음 발견한 건... 공공 전화 카드! 그러니 다음 목표는 이 카드를 쓸 수 있는 전화박스를 찾아서 누구에게 전화를 걸어보는 거예요.</item>
    <item>쉬잇... 지휘관님께만 보여드리는 거예요! 제 동생이 알았다간, 자기한테도 만들어달라고 할 거라고요...\n갑자기 임무를 받아서, 경비팀의 사원증을 받은 것조차 알아차리지 못했어요... 그래도 임무가 끝나고 접객팀 사원증으로 바꿀 필요는 없어요. 작별 인사는 필요 없다는 게 이런 거겠죠.</item>
  </string-array>
</resources>